iPad 地圖一問

小弟認真求教，點解用ipad既地圖導航，個current location係好大個圓圈？

但係用google map又冇事，iphone既apple 地圖又冇事，點先可以變到好細個箭嘴好似iphone咁？

你部iPad 係咪剩wifi 版
如果係的話佢入面應該冇收gps嘅晶片
做唔到準確定位的

係呀剩係wifi版，唔怪得會咁，thx